[緊急]中聯辦行動中

發夢有廣告界同事稱中聯辦想向各大所有平台落反暴力廣告 而且據說Tvb有朝到晚都有人打黎話cut廣告 但廣告只會停兩星期 多數7月尾出返
所以麻煩各位keep住抵制 直到新聞部收皮

推

可信程度非常高'

屌 推比更多人see

咁係咪應該暫緩抵制
陣間抵制左，廣告商撤，比中聯辦買到時間，仲洗腦喎

推上佢啊

中聯辦都唔止買tvb嫁啦

推咗先

佢大把錢唔會理 真係周圍問緊點樣落

堅係恐怖 佢出手 d廣告真係all in 周圍見到

咁要早過佢買廣告就反中聯辦

好多淺黃中立撚唔知有西環治港呢樣野

推到上月球

佢落左我保證全香港一定仲反感

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

方法之一 但我無呢個集合力 靠你地幫手

Push

叫西區遊行巴打諗諗
有冇佢contact

好緊急架 幫幫手

以下係反擊黑警既文宣材料
示威者被補過百人，但到今日都無一個黑警被拘捕
請永恆廣傳，令人明白抗爭者暴力反抗都係出師有名：

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。
警員向示威者投擲鐵通。
男警強脫女示威者上衣。

警員不斷挑釁示威者。

不合理搜身程序及罰企式羞辱年青人。
其他圖集

真仆街

短片系列
香港警察粗暴對待示威者實錄

示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

向外國記者舉槍

警察咪暴力

而家要鬥文宣

暴力咪警犬

落囉 整臭埋自己架咋

比更多人知 佢落得廣告 代表中共要黎真

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

文宣一定要先發制人
例如話點解 中聯辦點解出錢又出力之類

中共都識玩文宣戰

廣告fd 對話

呢個真內部消息～

呢個我信

中共開始玩文宣 姐係已經開始插手
唔止再係口交部

我地做反廣告先下手反攻

呢個group係各公司廣告同事 上至tbb 下至地鐵 係非常可信嘅消息

袁志偉係好離譜 離職比個交代黎啦

文宣 幫下手

睇黎要出反警暴廣告黎回應

PUSH

做野

超級認同

香港人加油

幫手推下 開係吹水台 好快沉

up

中聯辦插手 姐係大陸驚到瀨屎

Upupupup

有眾籌嘅話一定課金

一定要推

呢個一定啦

反對警察暴力！！

社區轉台師準備

我要攬炒佢地其實搞成點？

新職業 想試下 唔知幾錢人工

可以點反攻？

推呀 比所有有良心 仲有人性既人睇

有無得將之前眾籌多出既錢撥一筆落廣告基金？
本地廣告應該唔洗咁貴

佢最好落到四圍都係
越落得多越會令人黑人問號
落廣告變相助攻

文宣組我地又做廣告啦

長輩圖比廣告更有用

係咪落？唔落正契弟

TVB呢排成日叫人落廣告 就知佢唔掂

中共叫人反暴力

push

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

好
佢用嘅名義頂盡未潮洲商人會
婦女聯盟之類嘅紅底組織 D人仲嬲

MrKmtong
3 hours ago (edited)
溫馨提示🌷
朋黨刻意制造警民衝突！
再蓄意譲警察受傷。
作為卸責藉口。
故應暫停示威活動！
祈同學們廣傳。
郭信差泐🕉

移形換影🌈
中港殘官不面對解決問題！
先玩龜縮文字遊戲。
引起公憤！
看看前綫警員裝備！
行動部署徧離專業守則。
警察是被人出賣了。
示威者內有黑幫人士介入。
畜意引發宅男喪屍上身。
制造混亂場面給亞爺看。
意圖把錯推逃犯修例罪責；
可以從輕不再追究！
保持官位不丟。
所以建議暫停下來！
從新檢討部署❗😄😄😄

雙保任何務😄
制造喪屍暴民爭回民意！
在私可保官位！
在公則保未來議席。
手法可以無所不用其極！
示威者要速停下來❗💪😔😔😔

引自毓民那些年個郭博士youtube寫既

Up

佢用呢d名味仲搞大件事 商人一定唔撚屌你
婦團之前仲公開屌警 無咁stupid嘅應該……

而家問緊廣告大慨係點 同落實時間

不要想得太天真，正如cctvb一樣大把人睇，求先茶餐廳食飯，一播tvb新聞講沙田新城市，兩件廢老就高談闊論，咩暴徒收錢外國勢力等，哩個就係文宣既效果。

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

呢個要推!!!

中聯辦係咪想俾人圍？

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

就係蠢
佢一定係各紅底聯盟聯處

中聯辦AKA中央呢件事上面都唔想上身唔上浮出水面
因為平息無耐嘅美中貿易紛爭唔想再增支節
亦都唔想俾英國用中英聯合聲名介入

俾著平時中聯辦無咁被動
應該一開始就收到ORDER 或SENSE到ORDER 呢單嘢喺美中關係之間唔可以參與要冷處理 比林奠打亂哂部署佢先咁慶

我地眾籌落廣告有冇得諗

中聯辦買起成間tvb都得啦

我自己就係做廣告嘅，我無收到風中聯辦想落廣告，可能我層次低無收到風啦，但假設中聯辦真係要落，我地係阻止唔到嘅，因為：
1. 香港持牌免費電視台係要免費提供一定%嘅airtime做API (public announcement 唔記得i係乜)，即係政府宣傳片，佢可以透過政府新聞處落，阻佢唔到
2. 就我做咗十幾年，無論tvb、open tv定viu都係行pre-emption system，即係價高者得，唔係先到先得，所以唔會出現你買哂d airtime令到中聯辦出唔到廣告呢個情況

我唔係想潑大家冷水，但希望以我做呢行嘅認知令大家出嘅力efficient d

21號直接去中聯辦啦